# ถูกโจมตีรีเซ็ตรหัสผ่านผู้ใช้ทั้งระบบGoToMyPC #
บริการเข้าถึงเครื่องจากระยะไกลของถูกโจมตีจากการยิงรหัสผ่านโดยกลุ่มที่มีความเชี่ยวชาญสูงทางบริษัทตัดสินใจที่จะรีเซ็ตรหัสผ่านของผู้ใช้ทั้งหมดโดยเบื้องต้นบริษัทระบุว่ารหัสผ่านที่ใช้โจมตีเป็นรหัสผ่านที่รั่วออกมาจากบริการอื่นและมีการใช้ซ้ำบนยังไม่มีรายละเอียดว่าการโจมตีนี้พิเศษกว่าปกติอย่างไร
ทางบริษัทจึงเรียกว่าเป็นการโจมตีจากกลุ่มที่มีความเชี่ยวชาญสูงตอนนี้แนะนำให้ลูกค้าเปิดใช้งานการยืนยันตัวตนสองขั้นตอนอย่าใช้รหัสผ่านเป็นคำในพจนานุกรมตั้งรหัสผ่านยาวตัวอักษรขึ้นไปใช้รหัสผ่านที่ซับซ้อนที่มา
GoToMyPC Citrix very sophisticated GoToMyPC GoToMyPC GoToMyPC Status Krebs on Security 